圖片模式load到hang app啊

？？？？

ios9 以下係有問題，要等apple 放完假先可以出bug fix

ios 9.3.5都會咁